做咩仲唔瞓呀

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

想同你一齊訓

唔好搞基ok?

掛住你

Real c

你

塵仔

我都係

JJ

我有雙頭龍

點解你會入化妝post

瞓未

我3頭

咁啱見到你個名咪禁入去睇下囉

你對眼好正呀

瞓了

假㗎 見到你覆我嚇死

起碼呃到我

乖